原來你曾經中意過我

原來你曾經都鐘意過我

你從什麼時候開始產生了我沒有喜歡過你的錯覺